我想講，李克勤係大陸係好撚紅，根本無需黎同你爭獎

30年前既紅日，左麟右李, 我是歌手果時已經令李克勤係大陸上左神台，佢係為港爭光既香港歌星
唔該唔好用陳柏宇依d紅唔起既垃圾同佢相比

係紅 就唔會留戀香港啲垃圾分獎禮啦
返大陸唱多兩首歌搵銀唔好？

事實係佢普通話垃圾 唱歌又老土
支那狗都唔受佢玩

👌

紅？

咁咪返去囉

我番大陸做野，同司機傾緊開廣東歌，佢中意黃家駒同李克勤

支那狗叫你唱返粵語好過呀 笑死人

紅日無限loop

一個司機鍾意 = 紅

根本上大陸唱歌節目就肯定好易紅到癲